如果你係家強，。。。

你會唔會為左大仔拍超級續航mv?

好評:會
劣評:唔會

利申:屋企係細佬，我一定唔會，覺得呢件事好撚嘔心

人仔，自膠